到底真骨雕kuuga響鬼會唔會再版

而家個價真係痴線,我2016年尾開始買shf,第一隻就係kuuga ultimate, 果陣紅金同紅kuuga都係400蚊之內埋單 可惜果陣興趣不大,而家後悔莫及 借問聲來年會唔會再版/有無消息再版,冇希望既話我就出糧去食炒價 順便問埋岩岩出隻wizard現貨平均做緊幾多?

Wizard今日見現時點$520

響鬼依家幾錢？
當年出果年我即買
之後去咗外國
依家隻野連盒連件擺喺香港屋企封塵

炒到700 UP
我之前放DCD+佢都係1000
而家單DCD都賣到900

Bandai 野無謂高追，
遲 d 一定再販/新版，
鬥長命

其實官方定價係幾多,520係炒價黎定已經係低位

7884yen

只要係通販就有機會再販既
希望佢20週年生性下一彈係再販真骨

等緊初生形態kuuga

有日本達人自改左

借問聲有冇出過龍騎？

真骨無 SHF有

睇完build想入坑
但我都唔明炒得起原因
係出左太耐定係貨源太少
見近排出法爺（一般通販），d人都要訂或即買炒價入手
kiva直情無得訂

hibiki低價無人要個陣入左，依家炒到咁高

重出真骨都幾大獲

依家hibiki入FB二手gp都可以五百幾收到
kuuga就至少六百

我同你同一樣想入手wizard 同kiva,但係一定會開坑買埋 其他個d,但係kuuga 個價實在太癲，之前900買隻e 哥都覺得貴

kuuga出咁多隻，邊隻炒起呀

藍綠紫形態都未出啊

隻隻都炒起

放心,實出 時間問題

紅金同黑金冇乜點炒lor其實
呢兩隻都跌過去300-350

升華紅都要500up 得黑金無咩人要

紅金見過400有找

幾時既價先